他出现在年历、报纸和煽情小说的木刻插图中。 撒旦恐慌的革命根源仍然在美国政治中被援引|Zara Anishanslin | 2022年8月5日|华盛顿邮报 
 这种变化是由占星年鉴等非科学出版物推动的。 冥王星不再是一颗行星了——真的是这样吗? 丽莎·格罗斯曼2021年10月28日|学生科学新闻 
 从本质上说，他为历书提供了基础，这些历书出版后将成为美国最受欢迎和最准确的历书之一。 美国对太空外星人和不明飞行物的担忧比你想象的要早|戈登·弗雷泽| 2021年6月25日|华盛顿邮报 
 到目前为止，这个较小的值甚至被国家标准与技术协会(National Institute of Standards and Technology) CODATA推荐物理常数列表(核与原子化学家和物理学家的官方年鉴)的官方值所采用。 测量大自然组成部分的突破-如此浪漫的事实|苏博德·帕蒂尔| 2021年1月8日|鹦鹉螺 
 《年鉴》还告诉我们，如果你有任何拆除计划，这将是一个好时机。 停止把你的疯狂归咎于月亮|Janelle Dumalaon | 2014年6月20日|DAILY BEAST 
 另一方面，科尔纳基似乎对《美国政治年鉴》(the Almanac of American Politics)里的那种奥秘更感兴趣。 Steve Kornacki, MSNBC取代Chris Hayes的聪明之人，只想有用|David Freedlander | 2013年3月21日|DAILY BEAST 
 他的《历书》比利德比特的《历书》或与他同时代的其他计算器的《历书》更受欢迎。 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼 
 当印第安人听到这些教训的时候，最好对他的向导说，他不要他的历书。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 让我们以1749年圣恩年的一本流行年鉴为例。 家庭古玩聊天|弗雷德·w·伯吉斯 
 他贪婪的头脑从来没有闲着过。1732年，他开始出版著名的《穷理查年鉴》。 蒸汽钢铁和电力|詹姆斯w斯蒂尔 
 庆祝的狂热变得如此强烈，以至于人们经常查阅年鉴。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森